Save HK藍絲：求幫忙！朋友女兒（藍底）比成班同學同老師杯葛針對

死番支那咪無人蝦你囉

廢up啦！

死左佢咪一了百了囉
反正今世無腦做左藍屍 唔死都無咩用

成4個月唔使返學 而加先黎講

唔諗吓點解大部分band 1都黃？因為有腦嘅，懂思考的普通人都唔會認同班藍思腦殘lor!!!

sor feel唔到有乜嘢壓力

去支那讀
完全政治正確一言堂

想睇回覆

翻支那最好

佢唔合群就話人地杯葛, 老師問問題唔識答就話針對, 藍屍都幾霸道

死去支那讀未

上水咁多普通話人都嫌間學校黃
應該要去大灣區讀書啦
停課咁耐，依家先講俾人杯葛，真唔真呀

抵

返蝗国，冇一間學校係黃

哦 原來係去加拿大

Let sKill Chinese

岩岩入中學既O靚仔撚得閑理你黃定藍咩
方唔係佢本身樣衰格又臭

返大陸 返大陸

成班窮撚失敗無腦藍絲 字都唔識打 搵啲高學歷既都無

哩位朋友就有見地喇

去武漢讀囉

提左校果班
都唔知左校好多人都係黃

福建中學
培僑中學
香港教育工作者聯會黃楚標中學
創知中學
大把左校選

好人好者做乜係香港讀書

上水又咁近shenzhen

個呀爸唔識照顧個囡，幫佢搵學校，點解講到好理所當然咁

澳門九成紅底學校, 嘛又係大把後生黃底

黃師呢個名好正氣

藍師呢個名 一睇就知係外國勢力

頭像有d似信政府唔怕

覺得人地針對佢？幻聽定幻覺呀？ 佢自己覺得就係㗎喇？

叫佢去粉嶺官立中學讀啦

個case 似係個老豆返大陸揾女人，然後落嚟香港走老唔要個女

香島唔係ＢＡＮＤ２架咩，
我記得唔勁唔廢

點迫害先？定有精神病以為人地迫害你？

番支那讀書囉
正常有思考能力都會係「黃」

住上水當然近近地去新界喇沙，話晒名校，同人講讀喇沙又威，同學都唔理政見

「都唔知點解咁多支那人嚟香港俾人洗黃」
笑撚死人 佢真係唔識㗎喎

有冇諗過點解通常教育水平好嘅地方都好黃
eg 英華 皇仁呢啲band1 咁黃

因為有讀聖賢書嘅都識分是非 你地呢班柒頭愚民冇讀過書先會係藍

我有個以前教中學嘅親戚話成班都淨係識讀書唔識思考，俾人教壞

抵死

唔開學校名點處理

可憐之人必有之處

解脫囉

話國際學校個個係咪撚佢
又窮閪又藍又愛支病仲國際學校
D藍屍真係好撚陰濕

同啲跨境幼蝗一齊返學
返學講普通話，寫殘體
一定九成藍
直情日日唱國歌呀

你都識講大部分係黃 得你自己係藍
唔通仲要同你攬頭攬頸咩
好心就自己醒水一早退學啦

轉去弱智學校咪同其他同學仔一樣囉
絕對唔會比人杯葛

秒

學𠴱𠴱隻光頭癲狗咁送返大陸國際學校咪得囉

全校極黃？
香港非黃學校不多？

係咪我住既香港唔同佢地住緊既香港？

仲要番學咩

自殺咪得囉

抵撚死

死撚咗去啦少數派 香港唔啱你呀

好人好姐做藍屍真係抵撚死
諗起14嗰年有啲人唔落去罷課俾啲同學屌到仆街

冇比人私了仲想點

講咗一大輪原來出咗去

有冇幼蝗名

曲到圓?

黃色唔係小數咩 做咩搵一間唔係黃色嘅學校都咁難

重點佢自己都講咗啦
因為學校band1 所以極黃

番大陸讀啦

笑撚死

明愛馬鞍山中學

黃藥師vs艾朗藍師

深圳讀書頂瓜瓜

有mk照住

華德中都得 提早開發

起碼教畜會幫佢

上水band1
鄧X - 校長實名聯署反送中
甲XX - 盧義士母校，加老師語錄“唔該，甲XX係一間香港學校，喺香港讀書，唔該講返廣東話，如果唔係，唔該唔好喺度讀書”

叫咩名呀睇下幫唔幫到佢 有相都可以

學校所有活動都唔參與 但要人特別關照佢 同佢做朋友 使唔使放假都要班同學whatsapp同佢講早晨
藍絲惡到要有特權 好攬驚呀

就算係傳統左校 舊年都有罷課組人鏈
呢班不學無術騎呢怪叫人杯葛band1真係荒謬
請問你會唔會罷睇亞視
入唔到同唔撚入係完全兩回事

淨係唔表態點會俾人蝦啊。
分明就係平時乞人憎啦。

究竟佢地幾時先認清自己係少數派呢個事實去到邊都比人杯架啦班廢物

D comment水鳩佢
福建黃既黃到發光
叫佢去國際學校仲得啖笑 點睇都無能力啦

呢啲廢柴藍屍子弟
點carry到國際學校進度

sor 禁錯負評

你唔講，D同學點知佢黃定藍。
如果好似以下條友咁柒就另計：
有個藍絲IVE仔淪落到要去Save HK搵人幫佢做FYP問卷喎

上大灣區讀lor

求其搵間上水學校都夠藍喇

一堆新移民

藍屍唔係覺得自己係大多數咩

忍幾年轉警校

讀藍校吧

香島有3間 你問邊間先😂😂😂
香島係愛國學校 但學生唔愛國😂😂😂

犬隻訓練基地

死左佢咪得囉

第一
撚有錢咩

間學校好撚勁

轉黃係最好

自己克人憎咋掛

去中國讀囉
冧返去小六再考過F.1 就解決到問題
小六唔得就冧落去小五如此類推

曲撚到圓

上水band 1得四間嫁咋喎

停哂課都俾人杯葛？
今年好似得9-10月有學番咋啵

哈 就算上到大學都唔會有朋友
除非同大劣生玩

芝麻人

收皮啦
本身冇朋友扮有朋友俾人杯葛

支那狗賤種 唔使可憐

去左派學校咪得

G chi去中國讀

上水band 1 鄧顯？

培橋 香島 福建

由Band 1（假如真係）轉過去
隨時慘撚過食屎

去加拿大讀，食到肚痛

屌 識相中藍絲
14年自己同自己圍內啲fd割曬蓆 因為大部份黃

上水返深圳好快姐
咁都唔轉仲有咩好講

抵撚死上天台跳落去比較快手

唔好咁樣悔弱智障人士

明明係你個女杯葛同學老師在先
重惡人先告狀

我有個同學間中學係傳統左校，啲學生大部分黃

應該講緊學生

大灣區好行唔送

鄧顯直頭有𡃁仔比曱甴喺上水撩+串無讀書
心諗鄧顯班撚樣一個人嘅分夠抽你四五隻曱甴啦下話

藍絲唔係好愛外國嘅咩 呢個藍絲要批評下啦

你咁樣係崇洋媚外！外國勢力 ！通敵賣國！
而且加拿大係資本主義國家，送仔女去加拿大讀書，係咪想佢變黃先！

除咗抵死之外我冇野想講

停哂學架囉喎

咁唔愛國都做得出
點解要去加拿大做二等公民
大灣區歡迎佢個囡
好行唔送
咪撚翻黎

停左課咁撚耐依家先來講?

一個站就返到支那啦 啲學校有幾藍得幾藍 慢慢揀

返大陸啦

仲放緊長假杯乜柒?
視像欺凌呀?咁撚趣緻?

九成係fake news
上水有黃學校真係講笑
倒轉個情況就差唔多

照一樣冇朋友
讀得開心咩

我就係要呢啲

返支那讀囉

去國際學校都難啦
唔少abc照落場幫拖
係中環見過有i school靚妹出去叫死黑警

然後佢哋會話人讀書讀壞腦，自覺自己冇文化但有良知

佢哋啲邏輯真係好奇特

返支那就解決一切啦

鄧顯 甲子園
點會冇

好難做到咁出面掛...

國際學校幫拖嗰啲好恐怖
講緊真係成車物資車出街

辛苦樓主
日日睇人精神分裂一邊愛國一邊出國係唔容易既

睇下#79
鄧顯呢間band 1本身都出名到港島區都會識
唔係地區名校咁簡單

簡單啦 去天水圍啲新移民學校讀

搵緊唔黃嘅學校有啲難喎
入band3啦

競爭大不是崇洋媚外的藉口，子女要成長就要競爭！

觀塘嗰間福建中學係band1

咁我諗個女都唔洗升u了

朋友個朋友個朋友個朋友

唔分黃藍，佢咁做根本自我杯葛

早啲死左去算啦

又撚狗

住得近，跨境去大陸讀👍🏼

建議佢唔好讀書啦，反正佢地咁鐘意話後生仔讀屎片
係屋企自己親自教育咪仲好，仲符合佢心意

藍絲唔係沉默大多數 點解會俾人排

中一就藍，唔死都無用

下 係你個女杯鳩曬所有人姐 人地都未出聲

A

屌你老母啊，天水圍學校9成黃

一早要咁玩

可以幫啲乜

正一賣國賊

上水番支那讀夠曬近

返深圳囉，學校全紅

上水邊間Band1勁黃
除左鄧顯

土生土長嘅後生真係好難藍
我估佢腥港人

垃圾同垃圾群埋一齊我覺得係好事

香港係中國一部份
去中國讀咪得囉
洗咩一定要上水姐

返大灣區讀啦

正解
香港啲文科教育再差都唔會教到出藍屍，先天個腦有病／狗仔狗女另計。

去奶共中學898

中一就藍？ 返深圳la!

根本全港九成中學生都黃，佢去得邊？番大陸讀ok 嘅

其實都證明未來一代大致上都係香港民族黎（當係七三比都夠樂觀啦），就算眼前局勢再衰都好，過多三五七年又死一浸藍屍就總會再減少啲少數派數量。

係zoom 俾人杯

留係屋企讀啦藍屍

次次睇都要跟讀一次日文

無架啦間間都係黃，home school係最好

去大灣區讀

我都覺得呢個先係事實
其實冇必要乜都搵政治立場黎做借口 廢就廢啦

深圳廣州上海北京，大把選擇啦

應該無錦多
我中學時已經有低form已經一堆蝗童

呢啲多數係作比藍屍睇的故仔黎。。

我覺得一半港豬超淺黃
但藍應該真係好撚少

睇黎要轉去band2 或者band 3

咁俾你一兩成，人數都唔少既

死番去支那讀啦

唔係停緊課咩

咁都見到香島依間垃圾
話說連香島都轉做英文教學
完全唔愛國愛黨

培橋唔係幾好

死返大陸讀就最好，確保個女唔會轉黃，最多轉紅

單親爸爸
狗女？

下世唔好投錯胎去到藍屍家庭

好
北角嗰間六七嗰陣直頭係炸彈工場
個chem lab拎嚟整炸彈

11月黃轉藍

咁私了就原來唔算文革

無良知既人比人杯葛係報應

返支那讀

唔岩傾就無人同你玩...任何時代通用

你個女改變唔到人咪試吓改變自己囉，藍屍而家明白中國稍有良知同人性嘅人被你支逼害係乜嘢感受未？你個女啲師生對佢仲算斯文，貴支嘅愛支病患者迫死過幾多人？你記住你而家喺香港逼害抗爭者都係俾權貴同政府所默許㗎

想知係鄧定甲

帶風向：
- 你個仔係咪有問題，搵唔到藍絲同學？
- 我間學校好藍，點解你唔識選擇學校？
- 我個仔好叻，識得搵藍絲朋友，蝦緊黃絲

返支那讀啦

冇記錯既話六七嗰陣冇報導話過培僑有整炸彈，斷正整炸彈嗰間好似係中華中學。

返大陸讀書囉

全港中學都係黃

band1多黃，咁咪去band3囉
唔去band3比其他藍批鬥點算？

返大陸讀咪得
反正都係讀屎片

記得中學讀歷史 老師俾份DBQ 我地做
兩個source 都係講喺學校（份野有開名但我唔記得咗 一聽就知係左校名）整土菠蘿
仲要老師同學生一齊整 有啲人炸斷左隻手指
對呢份功課特別深刻

培僑福建都有學生反送中關注組啦 基本上呢一代9成黃 叫佢個女返支那算啦

當年中華出哂名啦
培僑冇被人斷正
但係六七初期好撚威
炸警署 放假炸彈 打記者 搶菲林
無出其右
係後尾被中華中學自爆搶咗風頭

大灣區歡迎你

中華中學
學生整炸彈嗰陣自爆

抵死呀 躝翻大陸啦

返大陸

我都覺國際學校嘅學生冇咁多人想像中離地

杯佢老母啦
唔杯得呀而家？
藍絲死全家呀

中學戰線 加油

咁多人黃又唔用個閪腦諗吓自己有冇問題？

仲要係上水呢d多大陸人既區

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

既然啲band1極黃，咁就咪撚讀喇

支那岩哂佢啦
保證無黃絲

學校藍冇用喎，個個都黃你去得邊

「邊間學校唔黃？」
犬隻訓練學校囉，快D去報名。

Band 3 學校深藍唔驚比黃屍老師針對！成績唔好都可以讀毅進考警察

曲到

仲要私立
外人會以為係啲咩貴族學校

最緊要係啲同學，間學校背景藍唔藍有咩用
啲學生都幾難主流係藍
諗住搵藍師睇住？
一個同學俾老師特別照顧，就算唔係政治原因
你覺得個學生仲會有朋友咩
冇嫁啦，去支那讀啦

讀愛國名校董之英,佛教三寶
真藍絲必讚,振興中華

比個名黎，等我幫手(一齊針對佢)

沒有一個是無辜的